西西哥 冇陰公囉 利物浦又要輸波～

但係西西哥識貼圖喔
貼下Man U就當贏囉

細雞哥 好快覆喎

最新唔係google search咩

細雞哥 好快覆喎
太慢就 去自殺囉

一陣西西狗又貼獌輸波圖駁你架啦

拉 撐西兄

唔撐我失望

囉兄呢

條撚祥收錢做野

咪撚煩住人啦
人地可能同狗閪父 屎撈人 玩緊3P

自從縮番入老母閪之後就好耐冇出過嚟

幫西西哥貼定先

冰狗d詞神能到

閪閪隨處摸

顧住父狗哥，狗主喎，面懵懵一肚火

西哥在那裏，噢，他在其老母個閪入邊

囉囉（自稱ar迷）

換左ac啫

放棄完囉囉，依家放棄西西

最弊柒撚左，無陰公囉

Alisson都可以放棄 西西狗算係乜

佢未放棄

靜啦
人地同屎撈人 狗閪父玩緊3P

一陣又要貼比數了

暫時仲未見到港西屎

又輸

其實咁樣對利物浦係好
舊年贏左冠軍
今年成績太好反而對佢地長遠發展唔好

猁狗始終唔習慣做lead果隊 呢家有排追 啱曬佢哋發揮

樓主抄哥

個POST好環保